{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044726",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61691&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창가이아펜션"
    },
    "text": "ペンションは露天カフェ、プール、キャンプファイヤーなど様々な活動を楽しむことができます。 周辺にはブルーキャニオンが車で8分、マス祭りが車で25分、雪花祭りが車で33分の距離にあります。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、客室は禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 客室は中央ロビー、ファミリーデラックス、ファミリールーム、カップルワンルームメゾネットタイプで構成されています。 利用可能な客室はファミリーデラックス2つとカップルワンルーム2つです。 ペンションでは様々なサービスを提供しています。 屋外プールは夏に運営され、毎年6月24日から8月末まで運営されます。 天候によって営業時間が変動する場合があり、ラッシュガードや水着、半袖、ショートパンツで参加してください。 飲酒や飲食物は持ち込みできず、利用時間は入室から9時までです。 バーベキュー施設は炭とグリルをご利用いただけます。当日現地にてお支払いください。 最大人数を超えたり、保護者がいない未成年者は利用できず、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、火災による責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションで利用できる客室の種類は何ですか？",
            "answer": "ペンションは中央ロビー、ファミリーデラックス、ファミリールーム、カップルワンルームメゾネットタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような活動を楽しむことができますか？",
            "answer": "ペンションでは露天カフェ、プール、キャンプファイヤーなど様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはブルーキャニオンが車で8分、マス祭りが車で25分、雪花祭りが車で33分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "プールは夏に運営され、毎年6月24日から8月末まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "プール利用の注意事項はありますか？",
            "answer": "プール利用の注意事項として、天候によって営業時間が変動する場合があり、ラッシュガードや水着、半袖、ショートパンツで参加してください。また、飲酒や飲食物の持ち込みはできず、利用時間は入室から9時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や大人数でも利用することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者がいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、火災による責任も利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間は変動することがありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 642
    }
}